請問smartone 寬頻1000mb 好定hkbn 好

如題

對唔住 我屋企pccw 最快30mb

smartone租hkbn條線
我由hkbn轉smartone用落覺得一鳩樣

同一間野黎